Viendo devuelta mi entrega vi que en varias partes del primer ejercicio, me quedo incompleto el primer punto en varias partes.
La verdad es que no se lo que paso, supongo que cuando lo subi, subi una version anterior del documento. 